麻煩會員:對唔住都係我 入黎商討約戰事宜！

如題，依個post 大家意見不合，打算訴武力，但其實本人都係講下笑

但估唔到真係有柒頭咁撚上心要我找數

當日我曾經害到會員世界情色王比人笑粒水。所以佢一直懷恨於心，好想做鳩我咁話

其實開頭都唔係好想理佢，但奈何條撚樣真係太煩，所以只好出黎找左條數佢叫佢唔好再煩我

所以有勞巴打入黎講低時間地點幾時方便。
不過如果巴打都係一時玩玩其實無心打既就無謂滿足班柒頭而出黎了。
但如果巴打真係好想切磋既，本人樂意奉陪，打完大家渣渣手食個宵夜

請盡快回覆，多謝

支持

世狗仲有咩講！？

支持，我願意提供贊助

笠咗了

果然勇武敢找數

食屎 自屌果啲呢？

事但啦
快d打
希望有人死

CHING 咁黑心

似返個男人啦屌你老母死垃圾

世清呢下俾人反將一軍

睇黎你幾忙 cap圖辛苦你啦

世狗吠兩聲黎聽下ok?

戰力咁低點明做鳩我啊

I demand a trial by combat

反咩將 佢笑我咪隨便

又係佢自己約 我入黎食花生

好想比世狗做鳩我啊

打唔成賠率幾多？

同場加映

本人正式約戰世界情色王，我同佢既恩恩怨怨，一戰泯恩仇。

希望佢唔好再好似個怨婦咁單單打打做返個男人出黎面對，三口六面拆惦佢。

請在場人士做見證。

世狗你敢唔敢打啊

兩隻笠狗

我可以提供榮華月餅一盒

我粒水架

你又失憶啦？

啱呀 ching

世狗你唔係又笠水下話，連笠2次真係唔閪講得笑wor

一陣比我做低你你就好閪無面~

係男人就應該賭上性命

十卜老鼠
世界笠水王呢啲都係收皮啦

粒幾次咪又係粒

我預左啦

難得見到你找數 粒得值啦

同意

世狗，好心你就卑躬屈膝咁好似隻流浪狗咁係波台苟延殘喘算啦，不自量力想學人反Cup

依d咪叫柒頭無極限囉

你都係一世做我隻狗得閒派下狗餅比你食吠2句算啦

無腦嘅人就要承受惡果

就好似你咁

Ching ho ball

我好撚驚啊屌你老母，你反cup正未啊撚樣

依家連柒2鋪走撚住黎屌精神勝利法啊

我做公證人
規矩如下
1.唔可以打要害 其他一律冇限制
2.全場3節每節5分鐘
3.打到其中一個訓低為止
4.過時限未訓低無限打節數 但每節縮為2分鐘

兩位有冇異議

所以話你老鼠就真係老鼠

得喇得喇屌你老母，死撚開啦走住黎屌，廢撚過牛佬

世狗吠完喇?

戰力咁低點做大事啊

打未呀屌你老母

咁撚認真叫人找數又盛，柒左又話人太認真

屌你老母神又係你鬼又係你，縮返入你老母閪狗竇互含算啦，公海唔岩你依d小朋友架喇

由你未開post已經講左蠢人

估唔到你真係傻仔黎 應承返你做過嘅野啦

世界笠水王

摺埋啦傻鳩，自己又無料，班馬就班左件仲弱智過你既ig仔

屌你老母戰力咁撚低就咪撚出黎公海柒啦，一早又比人話我蝦弱智啊

真係好撚廢

樓主 下次做架兩之前搞清咩事先啦
唔關你事就收下皮
再比我見到你係波台串柒柒 我bin撚到你縮入老母閪

兩日後:

小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

網上威威現實笠水見得多
連網上都笠定水先嘅真係第一次見

老鼠真係過街老鼠

對唔住大佬

推

hi衰仔

打左先講

Hi

個咩情色王又比人大到🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

咪係

你好柒

世狗同佢隻狗ig仔唔係好撚串既咩屌你老母

世狗吠大聲d！

自屌啦 食屎啦

唔敢做呀？學我粒水呀？

老鼠好波

訓左冇睇 打左未?